連登仔唔應該對 joe ma（組媽）太 sensitive

無論馬德鐘定係南非總統，佢地都係叫 Joe ma/祖瑪，唔通佢地又係組媽啦喎 ? 又要玩 ocamp 啦喎

me 陽痿，屌唔到joe ma, 慘

六常ching真係橙

祖瑪收左皮了

係咪因為我開 po 搞到咁

Joe ma比啲黑q大棍搞走左